民間記者會已經 LEAD 住警方個記者會了

民間記者會批判警方
到警方作出澄清
再配合記者不斷CHOK 佢講錯野

澄你老味咩, 你點洗都已經變咗黑架喇

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推

「８２３人鏈」

係咁既話就真係食撚住左政府招洗腦手段

TVB FAN屎點會同你睇民間記招

但老一輩唔睇FB LIHKG (E.G 我老豆)
只會睇電視

其實無咩人睇，我啲朋友都無人睇過

有, 睇下有咩破綻同點樣解釋

你唔中意既
又點會浪費時間去睇
佢係播比支持佢地既人睇

大家真係要多d share多d宣傳呀

佢地tg會公佈開記招嘅時間、新聞稿、片（如有）。

明白大家返工時間未必可以睇/聽press con，咁起碼有篇稿可以share俾朋友知今日大概講左咩

而問答環節可以去

推呀

警方主動回應昨晚有網民拍攝到有多名打扮與示威者相似的人士，在晚上進入警察總部的事件。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，昨晚有幾名穿身深色衫的警員，在晚上10時40分，返回警察總部上班，由於現場交通繁忙，警員需要徒步返回警總交更。

江永祥表示，留意網上有人發起下星期六妨礙機場運作，警方對此表示關注和會跟進，強烈呼籲公眾不應干擾機場運作，與機管局和其他交通營辦商聯絡，確保機場運作暢順。

江永祥澄清幾宗網上的傳聞，強調並沒有警員的子女被綁架，認為散播消息人士是別有用心。他澄清，警方和相關的警員組織或團體，未有呼籲籌款，為警員購買防雷謝光眼鏡。

另外他表示，在上周五至日，警方未有在示威活動中拘捕任何人，在過去三日，只有星期六用過一發布袋彈外，未有使用其他武器。而由行動至今，有178名警員受傷，8月11日在尖沙咀警署被燒傷警員已出院，仍需時康復。

Tvb fans唔會知有民間記招 因為tvb唔會播

佢地只會話暴徒憑咩開記招

推推推推推

佢地真係要開facebook

佢地係連登仔呀

TVB 會唔會播先

TVB 提都唔敢提喇 官媒

唔係開左咩